大家理性D，唔好互屌

今日一起身就見到一po係到又捉鬼又互屌
好似呢兩個禮拜建立嘅互信一晚唔見晒咁
依家政府縮左入去 我地絕對唔可以因為見唔到個敵人就自己內訌
要知道共產黨最叻就係分化同統戰
聯合次要敵人，打擊主要敵人
而呢樣正正係我地要做嘅野 就好似用長輩圖聯合左一部分中老年人一樣

我地要記住我地無贏 我地要繼續團結先有可能贏
無論你係和理非覺得唔應該衝 或者你係勇武派都好 唔好一黎就話對家係鬼係on9 句句人身攻擊咁樣屌 要針對番件事
衝唔等於鬼 可能只係衝動 你覺得唔應該衝就用冷靜理性去分析番點解唔應該衝
你覺得和理非200萬人遊行無撚用嘅 你可以話我地要繼續行動 而唔係話「屌你老母今日出黎班人當嘉年華演唱會呀on9」 咁樣antagonize好大部分比較偏中立嘅人對件事完全冇好處
你覺得有問題嘅 完左呢件事之後 你可以批評佢地 可以唔投泛民
但依家大敵當前 唔好將精力用係對抗同路人 唔好互屌
唔好將自己怒氣發洩係同路人身上 要發洩就發洩係政權到

peace
見到民陣同伍展邦大家已經互屌到痴左線
冷靜D 你唔係局內人唔知就屌少一句 等D真係知發生緊咩事嘅人提供D比較可靠嘅意見